testing

this is a testing message

置中
[img]圖片網址[/img]

節目 MC ：金成柱、潤娥(少女時代)

出演地點：一山MBC Dream Center 公開廳、上岩MBC公開廳、COEX永東大路特設舞台

直播時間：19：55～23：40

出演名單：

EXO
太妍(SNSD)
SHINee
INFINITE
防彈少年團
SISTAR
CNBLUE
Apink
B1A4
AOA
B.A.P
EXID
BTOB
VIXX
GOT7
Red Velvet
MAMAMOO
SEVENTEEN
GFRIEND
TWICE
MONSTA X
UP10TION
韓東根
太真兒
洪真英
S.E.S
神話
TURBO
河鉉雨(GUCKKASTEN)

《2016 DMC Festival》表演《Tell Me》、《Nobody》組曲的 EXID Hani、AOA 雪炫、TWICE 子瑜將再度共同演出
MONSTA X 的 I.M、周憲與 SISTAR 孝琳、寶拉也將表演合作舞台
而在以「Time Slip Music Show」為概念的90年代歌曲特別舞台中，BTS 防彈少年團、B1A4，以及 INFINITE 東雨、Hoya 與 AOA 草娥則會重新詮釋90年代的熱門歌曲。

<img src="a" onerror="alert ('testing')" /></img>

頭盔：Test only

test

t

test

test

test

test

[img]圖片網址 [/img]

屌你老母

hehehehe
ablue

ha

testgot

紫紅re

testok

[img]0ahUKEwjTsZO_habRAhWJPo8KHbKVBRAQ_AUIBygB#imgrc=9dvL6F73fjkf_M
[/img]

[*]hdhshshs testing

AKS j'ajoute

testing

...........

[img]test[/img]

[img][/img]

[img]/images/spacer.gif[/img][/img]

[url][img]/images/spacer.gif[/img][/url]

[img]data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAOEAAADhCAMAAAAJbSJIAAAAA1BMVEX///+nxBvIAAAASElEQVR4nO3BgQAAAADDoPlTX+AIVQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwDcaiAAFXD1ujAAAAAElFTkSuQmCC[/img]123[/img]

[img]123[img]data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAOEAAADhCAMAAAAJbSJIAAAAA1BMVEX///+nxBvIAAAASElEQVR4nO3BgQAAAADDoPlTX+AIVQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwDcaiAAFXD1ujAAAAAElFTkSuQmCC[/img]

[img][img123]

[img][img333]

[img]spacer.gif[/img]

[img]data:image/gif;base64,R0lGODlhSABIAOZ[/img]

[img]

[/quote]